唔好再亂講"啊sir"

sir
used as a polite or respectful way of addressing a man, especially one in a position of authority: excuse me, sir. (Oxford Dictionary of English)

除非大家超有禮貌或者對咩物體都好恭敬